[炒車]林敏驄澄清Bob冇遲到：搞吓氣氛啫！

藝人林敏驄之前擔任林盛斌（Bob）及陳國峰擔任主持的無綫節目《Big Boys Club》的嘉賓，錄影期間，阿驄不時發揮其「無厘頭」答法本色，就連身經百戰的Bob都招架不住。期間，阿驄又對Bob說：「我以為你冇頭髮啫！腦都冇嘅！」又指阿Bob遲到，期間更掌摑Bob，毫不留情。

對此，林敏驄接受東網訪問時謂：「佢冇遲到，我哋好熟㗎！兄弟咁，搞吓氣氛啫！我哋係friend先咁玩。（你打到佢好應喎！）唔打到啪啪聲邊有咁嘅效果，我以前都成日畀志偉打啦！我同Bob好老友，我哋一齊拍過電影，佢之前幫我做演唱會記者會司儀，都冇收錢，係啲人唔知頭唔知路先咁敏感啫！」問到正式演唱會時會否請Bob幫手，阿驄又搞笑謂：「我有請佢嚟做security，不過佢嗰兩日要去搵人仔。」哦！原來全部都是大家敏感，他們兩個原來是老友。

Bob接受東網電話訪問認真謂：「我真係冇遲到，但明白呢個節目訪問係要搞氣氛，所以阿驄佢郁手郁腳，都係想大家睇節目時開心啲啫，佢夠無厘頭話我做殯儀業啦，我咪回佢我會將佢單殯儀嘢（作品展記招司儀）盡量做好佢嘞。我哋私底下好friend，最近仲一齊拍咗套電影添，真係好熟，可惜我要返內地拍嘢，真係去唔到阿驄嘅作品展。」

對於網民的誤會，Bob坦言：「我好熱愛我嘅工作，絶對唔會畀呢啲嘢發生，估唔到大家睇節目睇得咁認真啫。（都有網民讚你EQ高、轉數快喎。）多謝大家嘅關心，我會繼續努力嘅。」

又炒車

繼續兜

好彩睇完笑完就算 冇諗咁多

諗起以前有線黎彼德同林敏驄個訪問
黎彼德真係可以串返林敏驄轉頭
話佢成日換波嗰下好正

實力可能差唔多 可能只係尊重佢 所以收下手

咁黎彼德地位同級數都高bob 好多, 林敏驄對住黎彼德都要叫聲前輩啦

其實上網睇番黎彼得講嘢
佢係一個講嘢轉數快，好有墨水文采，好有智慧
兼且睇人睇事，都好通透嘅人
我覺得
等閒之輩喺佢面前挑佢機
只會自討苦吃

但係另一個主持明明話呀Bob 淨係遲左58分鐘

唔通另一個主持轉數仲快

嗰個擺明豬隊友啦

假如真係冇遲 佢一野就諗到咁樣講
可以令觀眾有呢個討論空間

樓主知唔知咩野叫炒車？

三條友響個訪問自己講wo

Bob有下頂唔順喝左聲喎

雖然佢話冇 但現場感覺唔似搞氣氛喎 睇d人既反應似真

唔係撐邊個 龜頭bob曾經講過話佢早到

我覺得可能佢地私底下約左早一粒鐘出黎會面

但正式錄影係果一粒鐘後

就算私底下約左但遲到 都抵屌啦 話哂果位都係前輩 做人點能夠咁冇信用呢

人地冇遲到，佢話鳩人遲成個鐘，個隊友仲話未夠1個鐘，58分鐘姐，之後又話其實講笑...姐係點？

係
可能林敏聰想早d對下稿
但bob正式開機先埋位
不過算啦 林敏聰都開到聲澄清番

連登炒車撚：佢地兜姐，唔通真係話人遲到咩

話58分鐘擺明講笑啦

屌你啦 冇遲到
根撚本次次都遲
Big boys club係5廠拍
次次都book 1330開廠
但呀bob次次都2點後即1400後先會出現
對得稿黎成1430先黎roll機

利申：幕後

仲有冇龜頭d野爆?

Tvb打手

影帝

遲到因爲太多job？

變左爆料post

講得好

摩牙

樓豬都係on99架啦 人講就信

其實佢份人幾好既真心
係次次Big boys club就遲
成班人都係廠等緊佢

話說 有次拍promo唔洗埋位就狂禁電話 導演都好似有少少淆佢
但佢係藝人黎講唔算大牌

咁要問佢助手
但問題係BBC次次都book 1330
係得佢可以次次都唔準時
就算有野做拍左咁多集都識就時間啦

冇所謂因為冇人會覺得龜頭bob有用

睇黎你未分清莊閒同認清偽人尤其香港本質

咁都仲請佢？

你都on9 阿姐嗰班前輩唔遲到 直情出名會早到
搞到同場後輩唔敢遲到
咁請問佢哋算莊定閒呀？
工作態度問題就工作態度問題啦 莊你條撚咩
一副扮睇通哂嘅老屎忽口吻

咁佢同林敏聰係真嘈定氣氛

真係好笑，龜頭有咩資格學人做莊閒

cam 果邊有人geek 一聲笑咗出嚟

Cam fm lighting CCU PA寫稿成班係廠等慣佢

呢個係
華麗轉身、did did同希也希也希做show都會準時

唯獨係呢次要搞下氣氛 搞下節目效果
搞到要出黎澄清

想聽多啲野，巴打唔好停

想知真嘈定fd多啲

林敏聰呢挺人好撚醒
撚人侮辱人係節目搞掂晒
事後話係節目效果 sa冧
好似俾左面你
又好似令節目豐富左
唔嬲得佢
結果係任何節目發癲都得
可持續撚人大法

我諗阿bob都唔知佢真心定點

搞氣氛？
dead air都叫氣氛

相信tvb會搵佢地即刻開個綜藝節目

點睇第二集講到林主動打電話邀請bob做佢演唱會記者會主持

令到你地響度研究討論咪成功咗囉

bob而家紅左串串貢 又持住自己有間制作公司
而家比人撚狗咁撚真係抵撚死

其實撚乜鳩
佢只係問a答b 咁就叫撚鳩人

連登仔

仆佢個街，次次都要人等佢半粒鐘以上

利申：幕後

留名等巴打爆料

幾個幕後爆佢遲到，點解佢仲死梗話自己無遲？咁岩林敏聰呢次無遲？

阿bob搞佢頭髮之後喂咗一聲都睇得出啦

鄭金鈴錄big boys club
鄭金鈴: 一集22分鐘 唔係應該一個鐘就錄完既咩
幕後: 因為主持人都唔知幾點黎

正解

工作人員笑已經知係真喇